王毅︰中國願發起《全球資料安全倡議》以應對新挑戰

國務委員兼外長王毅表示，中國願意發起《全球資料安全倡議》，以應對新問題新挑戰，內容共有8項，包括客觀理性看待資料安全，致力於維護全球供應鏈開放、安全和穩定；反對利用資訊技術破壞別國關鍵基礎設施或竊取重要資料；採取措施防範和制止侵害個人資訊的行為，不得濫用資訊技術對別國進行大規模監控，或非法採集別國公民個人資訊等。

王毅在全球數字治理研討會上表示，中國政府不會要求中方企業違反別國法律提供境外資料，強調有效應對資料安全的風險挑戰，應該遵循三項原則，包括秉持多邊主義、兼顧安全發展及堅守公平正義。

美國總統特朗普近幾個月以國家安全為理由，加強對中國企業的限制，《華爾街日報》報道，中國發起制定全球數據安全的倡議，以反制美國呼籲其他國家圍堵中國網絡及禁用中國科技。

HAHAHAH

賊喊捉賊

自願被強姦協議

唔撚安全國家搞安全運動

全球資料安全倡議已經係歷史文件

有安插黨委又點會安全呢

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

佢有邊條有遵守緊？

支那這國家已經是不安全

講到拎到d資料唔係俾共匪咁

倡議即係無法律效力囉

行開d啦
自己玩內循環

同721一樣 原告變被告

王毅：中英聯合聲明係歷史文件 無任何意義

全國人面辯識

雙普選都走數，呃鬼呀！

你比我係大陸search到8964再講

對住強國人講乜野承諾都無用
一定要見到實物/捉住佢個春袋係手先得

妓女發表如何保持貞潔心得

又想呃人

你俾左你d 資料我先，咁我咪唔駛偷

歷史文件

留名睇戲

今次係咪想播電腦病毒

玩單機啦

人唔笑 狗都吠啦 支那學人講資料安全

強姦犯發起保貞操行動

睇下香港變到咁撚樣就知中國共黨係騙徒政權

支那人學人講規則

實物都唔會係真

歷史文件

重信你？

國際合約都唔遵守
倡議

色魔發起《全球道德安全倡議》
小丑

全球國安法

轉頭又話從來都冇安全倡議

全部送中 真係多謝夾盛惠

你收皮啦柒頭

共產黨同你講客觀理性

全球中共（此詞不唸）資料安全

成日想扮大佬開party同人圍爐
撚有人同你玩咩
叫亞非拉吧兄弟幫手簽啦全球

葉繼歡叫人提防搶劫

聽日就變歷史文件dllm

支那:繼續偷技術

五十年不變

死撚開啦！

由強姦犯發起深夜護送女士返家。

留返係自己個牆內啦

信你共產黨果個都on9

佢講嗰8項自己全部做齊

慳d la ,山蕃國

王毅玩夠捧殺未
明眼人都知佢同胡總唱習反習，唱中反中
偏偏條老而不又要受

笑埋右

未簽已經變歷史文件

儍佬自説自話。

想睇有咩成員國 係咪內聯網聯盟

「你畀啲首飾我，等我幫你全家祈福保管啊」

供應鏈遲下就唔再關你事

人地一睇香港情況就啋你都有味， 要幾荒謬有幾荒謬，人權法治大倒退，佢真係當人哋又傻又盲，一味掟錢出哩賄賂其他國家。

其實，真心，到哩一刻是否重未認清現實。
美國態度好明顯，trump win就繼續脫鈎，trump輸就兩個月加速脫鈎。
五眼同日本靠左邊。
歐盟已經明確表左態，只係商業往來如常。
東盟唔會犧牲海權。

餘下只有中東，南美，非洲。但哩D國家有無利用價值呢?

咁似d防毒軟件公司，一邊寫病毒，一邊叫人用佢隻防毒軟件防毒

太監教人屌閪

客觀理性看待資料安全
認真唔明
即係咩?

中英聯合聲明都可以係歷史文件

最危險地方就係最安全

倡議, 即係口講
美國都講明唔要聽你講乜
係要睇你做乜

發起乜都冇用，你都冇信用

支持，快d加速

isis：我要維持世界和平